## **配置介绍：** 

| | 无需注册域名 | 解决 TLS in TLS | 自带多路复用 | 通过 CDN 访问 |
| :--- | :---: | :---: | :---: | :---: |
| :rocket:**VLESS-XTLS-Vision** | :x: | :heavy_check_mark: | :x: | :x: |
| :rocket:**VLESS-XTLS-uTLS-REALITY** | :heavy_check_mark: | :heavy_check_mark: | :x: | :x: |
| :rocket:**VLESS-gRPC-uTLS-REALITY** | :heavy_check_mark: | :x: | :heavy_check_mark: | :x: |
| :rocket:**VLESS-H2-uTLS-REALITY** | :heavy_check_mark: | :x: | :heavy_check_mark: | :x: |

:+1:**XTLS Vision [原理](https://github.com/XTLS/Xray-core/discussions/1295) [安装指南](https://github.com/chika0801/Xray-install)**

:+1:**REALITY [设计哲学](https://github.com/XTLS/Xray-core/issues/1689#issuecomment-1439447009) [原理拾零](https://github.com/XTLS/Xray-core/issues/1891#issuecomment-1495439413) [配置说明](https://github.com/XTLS/REALITY#readme)**

~REALITY需要使用[最新测试版本](https://github.com/XTLS/Xray-core/actions/workflows/release.yml)的Xray-core文件~

或者[自己编译](https://github.com/chika0801/Xray-install/blob/main/compile_Xray-core.md)使用最新源码的Xray-core文件

**希望你为[REALITY](https://github.com/XTLS/REALITY)仓库点一个:star:**

~[我们定个新的小目标：REALITY stars 到 1024 当天出文章](https://github.com/XTLS/Xray-core/issues/1679#issuecomment-1436520973)~

:eyes:**Xray-core need you help!**

**:star:Star [this project](https://github.com/XTLS/REALITY) to make the next future a REALITY.**

## **GUI 客户端：** 

### Windows / Android
| | [v2rayN](https://github.com/2dust/v2rayN/releases) | [v2rayNG](https://github.com/2dust/v2rayNg/releases) |
| :--- | :---: | :---: |
| **VLESS-XTLS-Vision** | :heavy_check_mark: | :heavy_check_mark: |
| **VLESS-XTLS-uTLS-REALITY** | :heavy_check_mark: | :heavy_check_mark: |
| **VLESS-gRPC-uTLS-REALITY** | :heavy_check_mark: | :heavy_check_mark: |
| **VLESS-H2-uTLS-REALITY** | :heavy_check_mark: | :heavy_check_mark: |

### OpenWrt
| | [PassWall](https://github.com/xiaorouji/openwrt-passwall) | [PassWall 2](https://github.com/xiaorouji/openwrt-passwall2) | [ShadowSocksR Plus+](https://github.com/fw876/helloworld) | [luci-app-xray](https://github.com/yichya/luci-app-xray) |
| :--- | :---: | :---: | :---: | :---: |
| **VLESS-XTLS-Vision** | :heavy_check_mark: | :heavy_check_mark: | :heavy_check_mark: | :heavy_check_mark: |
| **VLESS-XTLS-uTLS-REALITY** | :heavy_check_mark: | :heavy_check_mark: | :heavy_check_mark: | :heavy_check_mark: |
| **VLESS-gRPC-uTLS-REALITY** | :heavy_check_mark: | :heavy_check_mark: | :heavy_check_mark: | :heavy_check_mark: |
| **VLESS-H2-uTLS-REALITY** | :heavy_check_mark: | :heavy_check_mark: | :heavy_check_mark: | :heavy_check_mark: |

## **其它支持**

- [sing-box](https://github.com/SagerNet/sing-box/releases)
  - [SFA](https://sing-box.sagernet.org/installation/clients/sfa/)
  - [SFI](https://sing-box.sagernet.org/installation/clients/sfi/)
- [Clash Meta kernel](https://github.com/MetaCubeX/Clash.Meta/releases)
  - [Clash Verge](https://github.com/zzzgydi/clash-verge/releases)
  - [Clash Meta For Android](https://github.com/MetaCubeX/ClashMetaForAndroid/releases)
  - [MFI](https://t.me/meta_for_ios)
- iOS
  - [Wings X](https://apps.apple.com/app/wings-x-client/id6446119727)
  - [Shadowrocket](https://apps.apple.com/app/shadowrocket/id932747118)
  - [Stash](https://apps.apple.com/app/stash/id1596063349)
